岩岩有個好樣衰既絲打同我表白！！！！！！！！！！！！！！

即刻同佢講我仲未忘記到我ex

羊b我有你tg

羊b我有你ig

好多人都有

有d人有

唔會有 因為我唔玩

U have y play me

可唔可以比多次我 無左

唔可以88

我都想同羊咩表白

利申 巴打

前世既野都仲記得？